今年祖仔個De ligt 究竟犯左幾多次手球

印像中 佢自己ON9手球又有
個波彈黎彈去彈落去隻手又有
射波射中隻手又有
佢隻手係咩事

斬撚咗隻手先識踢波

波追手

係咪轉踢龍門 會更有前途

可能封咗隔籬隊史摩寧做偶像

佢隊波排球咁踢都唔會罰12碼，有乜所謂